張敬軒皇妃男寵示愛/熱愛區（18）

敬軒 baby I love you so much

新po 繼續

多謝bombom絲整合咗敬軒嘅後宮名單

皇上I miss you so much

一日一post

呢排係咁睇佢啲訪問好想買felix 隻碟

買啦

買啦！ 佢個陣一出我就同朋友即刻買左

我都買咗

召喚15號fans

呢隻碟啲歌隻隻都聽到好感動 其實好耐冇買過碟 因為電腦入唔到 但呢隻真係好想買 唔知仲有冇呢

勁好聽

敬軒寶寶艾粒腰呀

我之前行cd鋪唔覺有
其實我想買lip隻碟 唔知邊到仲有

係 我成日聽

應該仲有嘅

第一次聽呢首歌個陣好震撼 好似真係感受到佢對felix 嘅愛同唔捨得

皇上我愛你

我個部都係 自從轉左用macbook 都冇買過碟

或者你問下鋪頭啲staff? 會唔會有得訂

如果喺我有生之年聽到緋荔榭·少年嘅live
簡直係死而無憾

同埋睇得出敬軒係好重感情嘅人

好！我遲啲問下先！

唔知佢點設計 一啲都唔user friendly

同埋唔知係咪我太敏感 佢出左過客別墅同緋荔榭少年個陣啲訪問個樣真係睇得出佢好唔捨得同好掛住felix

成隻碟都好好聽
係將識過的字用完都形容唔到嘅好聽

咁pro 係咪好似敬軒喺你耳邊唱咁

新po示愛
皇上我愛你阿

我都想佢真係喺我耳邊唱

啲歌詞真係世界級正

我都好鐘意呢首歌

紅都面晒

加埋我得唔得

我係用Bose Mini Soundlink Bluetooth
又好聲又可以拎尼拎去

仲有我

皇上

點解我睇post好似kick kick地咁

閂app重開

同埋我

敬軒會唔會考慮再賣演唱會嘅紀念品
我地大家都好想要
敬軒我知你睇到我地架

重開了 正常返啦 thanks

唔該曬你呀

我最近先買番pink dahlia黎聽，之後屎忽痕好想買個靚啲既head phone黎聽張敬軒！各位有無咩好介紹！

仲有我呀~~~~~~
敬軒我愛你呀！

軒軒絲你買左幾多錢呀同係邊到買？

去邊呀

Se846

好靚啊
多謝你

買啦，我屋企無機播cd，都買咗dahlia 2儲

痴線訓到而家～～
又有新post

換左做wallpaper

上黎吸收下皇上既龍氣
岩岩收工好攰
dllm有兩個人射波 經理話夜晚唔夠人問我得唔得閒返 應承左返屋企食飯 果斷拒絕

靚到痴線

超級靚 即刻save低曬

好肉痛

好靚呀

去海洋呀，入面有個室外既跳樓機好正嫁！同埋海洋既機動遊戲會陸地比刺激啲！

新post留名
baby I love you so much

lm

用咩整software? 想試下整

話說年啱啱張皇上啲gif圖轉咗做live wallpaper

好想知軒仔呢排有咩搞緊
雖然我仲回味緊演唱會

我唔記得咗啦 嗰陣特價一千樓下 但major ii 好似原價都唔太貴

加埋我

我係cdwarehouse 睇 major ii 普通個隻999 藍芽1249

好靚啊 即刻轉左電話wp
可唔可以整埋電腦wp

買啦～

海洋好玩d 又靚好多

記得開park前就要去排toy story拎fast pass

原來加密左軒軒會睇唔到，大家示愛記得唔好加密啦

19號到宜家仲loop緊軒軒d歌

我loop 歌loop 到即刻買左兩隻碟

我唔加密了

我買左好多
my way 唔知點 好似好多版本?
想要廣東話my way邊d有

我上網見到嫁咋 唔係我速嫁

我又要

連生咁小器唔幫軒軒開個AC咖

敬軒同降兩度我愛你啊
降降快d復出 我好掛住你

我全部一次過加 多謝你地咁愛皇上

連生你用叫軒軒用我AC 就得

多謝Bom bom 絲

我同佢用同一個ac都得架 我唔介意

張敬軒我地可以幫你開ac架

唔知有冇人識我的寶貝，勁正 姐係期待既廣東話版

你買左邊幾隻

其實係咪應該買一隻中國版一隻香港版先會齊

我買個D應該大家都有
唔知追幾耐先追到齊哂...

話說大家係唔係諗住整埋鎖匙扣呀？

我ok 呀

好

咁諗下用咩歌詞
「留低這串鎖匙」

我靜係知中國版my way有曬廣東話同國語，不過而家都唔會買到架啦 我都想買到春夏秋冬既CD收藏

你地會唔會話想咩歌咁？一係睇下要咩歌再揀一句咁？ 驚好多人想要唔同嘅歌詞

咩歌都得

「想放下你求其次」？

所以唔明啲人做咩仲要鬧佢咁快完場

係天使呀

原來係咁
軒真係好好人
我愛你啊

其實病人嘅時間唔多
我係佢嘅話都會衝去探咗病先 但班觀眾可以下次再睇 但個病人未必有下次機會

敬軒我愛你

睇左15號表示釋懷了
雖然本身都無點嬲過佢

皇上真係好有愛心

最好既皇上
忍吾住要再講
我愛你啊張敬軒

因為佢自己唔講
冇人知呀

心都痛埋 多謝你嘅低調付出

真心真意去做好事 會有好報架！

唔緊要軒軒 人地唔明白我地明白
唔好放係心度

唔需要刻意去講出口，只需要做對既事就得

多謝你啊張敬軒

好感動 對唔住呀我之前都有話唔明點解咁早完 真係好對唔住

希望出面啲人見到呢個post 可以唔好再鬧啦

不過其實喺呢度講冇用

唔好再鬧佢啦 求你地啦

隔離post 仲有人話邊度講佢十五號探病

出去幫手推

咁大篇野都睇唔到 要驗眼

張敬軒

會明你既就會明你嫁啦
唔好唔開心 委屈你了

多謝你一直以來既默默付出

邊個po!!!
就算比人鬧我都推

我都去推 不過驚唔驚愈鬧愈勁 沒完沒了
唔係驚俾人鬧 係驚影響到敬軒嘅心情
一路係咁nonstop咁提住15號

由班人鬧完就算啦，如果唔係又黎過咖啦，冇人回應佢地，佢地自然會收皮

我都係睇15號既苦主
其實我睇完當晚唔覺得個show有大家講得咁差
我覺得好多大原因係當晚觀眾席既氣氛真係唔好
當晚我坐第5行都high唔起
隔離d人靜到我嗌下都尷尬 真係黑人問號
好似好多都係贊助免費飛 都唔似有心睇
講真有幾多明星可以放低包袱係台上做自己
又有幾多可以為左幾個負評放棄辛苦排練既歌舞
雖然我都覺得唔夠喉 買返尾場睇
但都過左一星期 大家都唔好咁執著啦
好似軒仔話 如果大家都有一個鐘係頭上倒數
你仲會唔會花咁多時間去嬲一個人呢？
一個演唱會既好與壞 除左台前幕後
觀眾反應都係帶動表演者既因素
所以唔好再怪佢啦 無論點
軒仔真係一個好好好好錫我地每一個

冇胡定欣班人應該冇咁嬲

咁岩15號係有齊哂所有最差ge野

軒仔
如果你真係入黎睇
我想同你講一句
多謝你 我地都好愛你
就算你有幾難受難過都好
要記得仲有一班默默支持你既fan屎
如果你想 只要你回頭 我地都一定會喺度
#so拋of腰

btw 唔好再話自己係苦主喇
皇上已經盡咗力架喇

雖然可能有時多人鬧你
但有一班點都支持你既fans

就算胡定欣合唱餘震唔係劇歌都無乜野...

其實觀眾反應真係好緊要
你地唔high 無反應 表演者一定無癮去唱多啲

不說了
敬軒我永遠支持你
愛你

啱呀

我都係睇15 號 我都曾經怨過點解咁早完 點解係胡定欣要唱深宮計 點解冇唱某啲歌 最嬲個次直頭屋企電視播深宮計我一野行埋去熄左佢 亦都好羨慕其他場咁好氣氛咁正

但件事已經過左成個星期 亦都有人解釋左點解會咁早完 我亦都曾經無限放大15 號嘅唔好而自己唔開心 但點解唔可以轉個頭諗下15 號嘅好 15 號有齊原本降兩度嘅勁歌熱舞 原汁原味送俾觀眾 15 號有第一次唱live 嘅塵埃落定 呢啲都係15 號場嘅福利呀

再加上 佢聽完14 15 號嘅觀眾對佢演唱會嘅意見而將佢辛辛苦苦排嘅背嘅練嘅泰文歌cut 左去唱一啲迎合大眾口味嘅歌 呢一點雖然係令到有啲歌迷好心痛 但唔係正正體現左佢重視歌迷意見嘅優點咩？

老實講 香港仲有邊個歌手可以好似張敬軒咁 做緊演唱會都仲會搵人去睇演唱會feedback 然後一晚之內大改佢個rundown 仲有邊個歌手會係演唱會嘅時候為佢有病嘅歌迷打氣同祈禱 我就諗唔到 亦都唔知有邊個

所以希望呢件事快啲完左佢 亦都想同張敬軒講對唔住因為誤會左你 希望張敬軒唔好因為連登嘅post 而唔開心同內疚 你嘅努力一定會有人欣賞同明白

好似好長 但我見到啲post 真係好唔開心好心痛好想發洩

皇上話自己都係一個普通人 但你知唔知你係平凡當中既不平凡 見到你對愛自己既人咁好 我好感動 真係唔需要理其他人點講 U know u are the best

冇錯，我睇完15號再睇尾場，15號降兩度嗰part其實好正 睇住降姐好投入咁跳舞真係好high ，又可以望多陣佢對42寸白滑美腿 其實有對比之下我鐘意15號既降姐多d

我都有睇15號
但唔開心左幾日都無乜野
知道屌落去都無用都改變唔到
同埋15號真係睇到皇上原本準備既降兩度

我都覺得降兩度個part無問題
係一個演唱會應有既勁歌熱舞
其實我本身以為佢會唱隆重登場
因為降兩度係翻唱女仔歌
但無論係咩歌 降姐對長腿同翹臀都好正

其實我真係好鍾意降兩度 可唔可以快啲復出

大家都好掛住降姐

本身麻麻地
但睇完live真係
幾時返黎啊

白滑美腿

Well said
張敬軒 記住你仲有我地
你想我地開心 我地都想你開心
我地會一直支持你做你想做既事

見到大家都咁有心打長文好感動
我都明軒仔無辦法滿足所有人
但好希望軒仔自己對個show滿意
因為我睇左兩場都覺得真係好正

百分百支持你做自己 張敬軒多謝你嘅堅持

其實軒仔先係真正既苦主
一夜之間受盡冷言冷言
軒仔唔好唔開心 你已經盡左力架啦
我地每個都會明白 愛你喔

要無限復出！

想摸下 順便分享埋保養嘅秘方

降姐喺慶功宴話要跟佬走啦

仲出嚟比連登仔鬧咩

大家又嚟用呢個謝絕黃牛嘅堅持嚟謝絕同haters鬧交 謠言止於智者 作為一班理性fans心痛還心痛 唔好比人撩到駁嘴 post咗探病新聞病大家知道有呢件事就算啦

Support

支持 大家加油！

冇錯，同佢地講多句都哂氣

其實由頭到腳趾尾都好正 口水都流埋
好想快啲再見到軒軒同降姐 睇完演唱會好空虛

點解對腳咁正

正 thx

張敬軒係天派黎既天使，係樂壇既一股清泉！
我地真係好愛你嫁！

悲劇絲係咪去東京 我26號都去

Post已推

Same
好掛住你啊敬軒

皇上早抖啦
我愛你阿

各位早抖啦
敬軒我愛你

係呀！唔好掛住去旅行 唔記得同皇上示愛呀

我都好掛

Same

軒叔 baby i love you so much good night

小軒女 goodnight

又上微博偷圖
降姐條腿啊
好想奶
降降復出未啊

大家早晨
皇上早晨

各位後宮早晨
皇上早晨 祝你有個美好嘅假期

敬軒早晨呀 Enjoy you hoilday 愛你

早晨啊各位
敬軒早晨 愛你

軒軒早晨呀

皇上早晨
各位早晨
皇上今日有咩做阿

皇上早晨，等小女子同你請安！！

皇上早晨
各位後宮早晨
成1230仲早晨真係有d慚愧

快啲去為皇上準備午餐啦咁

皇上今日想食d乜

我準備左午餐
畀自己食

皇上is watching u

皇上：我都未食你就食！

廢佢妃位

我嘗試理解為佢幫皇上試味

大逆不道！

試毒

護駕

煮左福麵比皇上食

仲咁早 你就發夢啦

皇上 I love you

新post留名

LM順便開心些牙

好正啊
唔該哂

睇住呢啲表情會傻笑

一次過咁多張我會頂唔順

一次多張先正 滿足晒咁位願望

謝謝

30幾歲人仲可以咁可愛！
仲要係到誘惑咁多位妃嬪，真係離晒譜

其實佢個樣真係唔似37歲

似30頭

好想佢分享點樣keep得咁好

係囉 教下我地啦

真係好吸引

Agger 好想瞥下佢面珠登

佢戴眼鏡都一樣咁正

靜到

原來佢之前錄我是歌手彩排有唱到如果你也聽說

Agger 文青

唔靜唔靜 係度

返來喇我地

大家快啲返嚟啦

hi

好想掃曬佢啲碟

Gogogo

支持你！

勁鍾意佢戴眼鏡

戴唔戴都一樣咁鍾意

agger

喺YouTube cap

呢個造型真係

好正

我唔敢正視個mon

最底個張真係不得了

咩造型都咁好睇 但西裝look同眼鏡look真係一流
好襯佢個人嘅氣質
好鍾意Felix啲造型同配搭場景嘅細膩感
每樣嘢都好精緻 好有一種沉默穩重嘅感覺
皇上真係好完美

咁多隻碟好老實講真係最鍾意felix 個look 正就唔使講啦 啲歌啲感情同其他歌好唔同 聽到都覺得軒叔同felix 係朋友 felix 對軒叔嚟講唔係一間屋咁簡單 而係一個好朋友 一個家人 真係聽一世都唔厭

雖然最鍾意felix 但會繼續掃其他碟

掃啦

會架啦

好快比大家搶購一空

等我搶埋先

唔好搶得咁快呀 要留比我

見到隔離post唔係幾敢出聲

+1 Felix隻碟真係正到無人有 啲歌好似講緊一個故事俾我地聽咁 同埋入面啲相世界級

呢隻碟啲歌我覺得首首都好好聽，我記得出個震我好似係6年級，個震邊有錢買呀！

唔驚啦 我地唔好影響到人就得啦

我有買呀！

哩幅眼鏡真係好襯佢 勁有氣質

眼鏡加西裝 不得了
隻felix j左好耐，百j不厭

著西裝好睇既男人加10分
好誘惑

著西裝好睇嘅男人又有氣質嘅男人真係加爆分
好想係咁望住佢著西裝唱騷靈情歌

各位後宮早晨 皇上早晨
希望大家驅走Monday Blue

換黑西裝抱起你才優美

新人留名

各位早晨
敬軒早晨 愛你

皇上早晨
我愛你阿

皇上 Good morning

張敬軒真係好正、心地又好 演唱會後遺症 過左咁多日 仲j緊佢 每日都瘋狂聽佢既歌 真係聽唔厭 嘻嘻嘻嘻

Loop到下世都可以 百聽不厭

岩啊，好想每日都聽佢live

其實我諗已經唔再係後遺症 你已經深深愛上左軒叔

我諗我應該都係 繼續支持軒叔

依家聽cd版覺得比live「失色」
瘋狂開人地錄hinsideout嗰d黎睇

好有feel

點解我見到第一張我會諗起

Live原汁原味

Agree
最中意小軒女live
好在感染力 好好聽

幾時先有得再聽

日日都睇佢Instagram check住佢近況
得閒都開下live傾下計啦

年尾？
嘻嘻 無走數嘅話

直播

可能佢放假放空下未update住 休息下先啦

就算佢冇post相我都會係咁碌佢ig 中毒太深

Me too
想知佢過得好唔好
個人靜落黎 先會最容易亂諗
我都好想佢開下live
但又想佢休息多啲
又驚有haters 會令佢唔開心
好矛盾

我頭先聽番一月既聖艾粒
聽到公司年尾係有安排
應該都係show果啲
不過佢都唔會講實哈哈
話公司係有安排 但佢自己仲未諗到年尾

希望做到啦

希望佢放假可以舒舒服服整理自己跟住開心返啦好擔心啊其實真係

軒叔啲眼睫毛真係好靚好長
Good night 皇上

皇上早晨

草定錢差唔多啦

琴日無上黎示愛所以要未多次！
Love uuuuuuuu my 敬軒!!!

敬軒我愛你 嘻嘻

你班死mk 喺度做埋痴漢野都算 影響唔到人
入一入個tg gp竟然有班00後自爆連登ac名仲要有tg名做對照 冇撚得救
仲條女喺度話自己做左8個月免費雞，拉客呀而加？
有咩動力驅使你隻臭雞喺70人嘅tg gp講自己做免費雞呀？
：係窮呀屌你個閪

睇呢個post班奇珍異獸傾計真係大開眼界

軒仔可以試下拍下戲

佢有果種貴族王子既感覺

我都好想睇皇上拍戲！
唔知佢之後會唔會有機會拍戲呢！

聽見你哭泣時我的心也陪著你流淚

冇圖

而家有好多想搵番原版都幾難
好多都出簡約再生

應該而家出面一手嘅都係再生版 我地啲巴絲買原版係買二手

Ok thx

冇圖你話你老母做免費雞都得啦

睇完軒仔演唱會後 開始更加欣賞佢
不過我想問 佢其實有無官方fans club 架？
有無得加入佢歌迷會

冇呀

再生版全部都正方形一樣大細

降兩度真係好可愛

Cd鋪無晒啦咩？ 問下啲staff仲有無

[url]邊首係今年金曲?《天才兒童1985》 vs 《漸漸》 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
變咗鬧交post

早兩日去cdwarehouse 大眾同hmv 都仲見到有

今年金曲其實我覺得係缺

前排大眾書局見過

皇上m記個廣告我第一眼睇真係差啲唔認得佢！

仲有琴晚睇睇下tvb無啦啦播m記歌mv同埋瘋狂播m記新廣告，係咁係電視見到皇上真係好幸福呀！

可以成日睇到

推返上嚟先

好靚

好啊

張相好清新，好young!!
皇上笑得好靚！

張敬軒幾時找數 Show後文呢

等佢得閒先啦

Hi

Hello美人

少女 聽緊缺

唔好吹佢啦 等佢再休息下先啦

有冇巴絲都中左？

嘩係小美呀 我地都有睇kenny 個post

無啊我 之前kkbox抽？

Yes!!!!!

屌 死基狗

仲叫自己皇上, 叫太監啦仆街

演唱會過左成一個月有 多
仲有後遺症
點搞

而家靠日日loop 歌 得閒就開以前啲演唱會碟嚟止下渴 好想快啲出hinsideout 碟

勿演你又咁夜都唔未訓
我反而想快D 再有得睇佢live show

就瞓啦 ching 諗唔諗住去睇新城音樂會呀？頂住檔先啦

唔啦, 儲樽好麻煩, 又唔知點抽
等佢同JOEY 拍檔搞SHOW 好過
一係唔睇一睇就睇好野

係啊，其他人中左入後台仲開心

梗係有殺錯無放過啦 有佢嘅話點都會好睇

這些機會